［拳擊］澳門三場世界冠軍戰冇人理?_?

個人覺得最好睇一定係井岡對nietes嗰場
兩個都要爭個人第四個量級嘅世界冠軍，如果井岡贏埋就會做日本第一人四階級制霸
京口就叫做幫師兄田口良一復仇，不過個人覺得budler贏田口嗰場啲分數好奇怪
坂本真宏個人冇乜點留意，但戰績都好似唔錯

仲有澳門代表蔣立昌爭opbf青年腰帶，同埋香港嘅潘啟情爭wbc青年國際洲際冠軍，以上陣容喺香港/澳門嚟講都叫十級華麗

作為會睇嘅人，我都唔想冇咗佢就冇人理
始終要做呢件事真係唔容易，尤其喺香港

都係冇人理